袁木好誠實，李鵬係我哋國家最偉大嘅領袖

屌你老母死共狗
拉鳩我啦